隔籬post講開找錢 有感而發

發覺無論係咩地方店員找錢俾客人的時候基本上都係紙幣放底硬幣放面。

雖然明白咁做係想俾客人見到找左幾多錢，但收錢個個真係會覺得好麻煩。單手接晒啲錢之後想放啲紙幣入銀包先又唔方便，調番轉想放硬幣入褲袋先又俾啲紙幣搞到啲硬幣「線」到跌鬼晒

或者下次啲店員可以試下講「先生找你78.2，8.2呢到」然後放8.2係客人手心，然後再講「另外70呢到」放埋淨低70，咁應該會好好多。

利申：做過樓面連埋單，平時用開下面個種，唔覺會晒太多時間同口水。

推

你戇鳩？仲得閒同你做咁多嘢 拎完錢嗱嗱聲走啦

唔明有乜唔方便

學外國放落個兜度遞比你囉咁

你果種係日本式找法